Het was een grote troost dat Mr. Elton mag niet echt verliefd , of zo bijzonder aimabele te schokkend om hem teleur--dat Harriet's natuur mag niet van dat superieure vorm waarin de gevoelens het meest acuut zijn en vast - en dat er geen enkele noodzaak voor elke instantie weten wat gepasseerd was behalve de drie opdrachtgevers, en vooral voor haar vader een moment van verwarring.
